# 细节：
# -->1.在pycharm里通过新建一个名为【README.md】的md文件格式的文件就能新建成功【README.md】这个文件。
# -->2.【README.md】的知识点，可以百度这个链接：https://www.baidu.com/s?wd=README.md。
# -->3.针对这个项目的所有介绍信息都可以写在下面。

# 因为我还没学Markdown语言，所以暂时就随意写了。


# 1.生成这个项目依赖的所有库信息的命令行为：
#   pip freeze >requirements.txt  
#   注意事项：一、这条命令行要在项目根目录下执行；
#           二、执行成功这条命令行后，会在项目根目录下生成一个包含这个项目依赖的所有库信息的【requirements.txt】

# 2.要在其他电脑(比如服务器)上安装这个项目的依赖的所有库，可以执行这条命令行：
#   pip install –r requirements.txt  
#   注意事项：一、执行成功这条命令行后，会成功安装这个项目的依赖的所有库
>
# 3.这个项目的作用：
#   存储用scrapy框架进行爬虫的所有爬虫项目。